如果你係女人你點揀？

A 雖然冇乜錢 俾唔到咩生活你 但同佢一齊會好撚開心挽得好癲 情人之餘仲係老朋友 好夾同好cpable 係眾人眼中既金童玉女 天造地設既一對

B 係幾有米 醒目又成熟 滿足你生活所需 解決到你生活上大小事 但同佢一齊可能冇咁開心 因為對方太醒太成熟 同佢一齊要配合佢 唔得挽太癲

唔好同我講why not both 咩一個正式一個後備

前提係 兩個都對你好好 好愛你 甚至會想同你結婚有家庭

挽你老母

A
冇錢咪一齊捱
一齊係開心嘅 冇錢都會開心
最難得揾到一個又係另一半又係朋友角色嘅人

挽鞋？

認真問啊

玩

我都係咁諗啊 但諗到日後可能成日都要為錢銀野嘈就....

咁同B係咪就一定唔會因爲其他野嘈先

A啦 做人至緊要開心

冇錢結婚都唔緊要
唔好諗生仔就得

施主，你已經有答案啦

A

好多嘢唔係有錢就解決到

如果一齊係為左開心而且又夾咪揀A囉

冇乜錢可以去搵嫁姐

冇錢可以揾 平有平玩
不過你問得出多數都係鐘意錢多d

A，最多咪自己努力搵多啲。又唔係要靠人養

好矛盾啊 想要開心同時又想高質生活 我都唔想咁現實

咁你咪飛曬AB,去搵個有錢又有開心嘅C囉

樓豬唔係以為有得擇呀？

我會揀C
讀好啲書識多啲字

挽你老母呀

女人唔係向錢看
只係太擔心男人可以愛自己多久
邊個唔想找個相愛既人
只可惜男人比唔到信心女人
男人，你可以愛女人多久？

哇哇哇

樓主你兩個都唔愛
最愛係自己

廿十頭會揀A
廿十尾會揀B

C 做老姑婆